屯門狗屋外面 橋底磚陣被破

呢度砌到一層層好似係有作用
上面條橋就係輕鐵天橋
下面係畜糞池

橋底係咩？